邊隻啤酒好飲？

如題

1664，有果味～～
我ex 教我飲

要甜味 台啤
飲過ok karin

karin stella 1664

Asahi

藍妹

1664

百威

藍妹 飲慣覺得1664無味

青島好難飲

Suntory pm系列

Super dry

Budweiser

平時一罐左右就收皮想練下酒量邊隻容易

Chimay

練酒量用烈酒喎！

鍾意飲 金裝加士x
德國啤就冰酒

藍妹最撚正

Asahi世界第一

corona+自己買青檸

藍妹先係啤酒

呢隻認真唔錯

麒麟

Belgian :
Stella Artois
Haacht Tongerlo Blonde

Japanese:
Suntory Master's Dream
Kirin Winter Edition
Asahi Prime

German:
Bitburger Draft
Benediktiner
Erdinger

土炮野雷神
試過meantime londer pale ale
返唔到轉頭
但香港冇得賣

Gösser

青島純生wor
綠罐一般冇特別

有冇邊隻0%係好飲？

Hite 韓國啤酒

生啤⋯

asahi superdry (生啤仲正)
kirin 1番搾リ

黑啤

之前去韓國飲過0%hit幾好飲

Blue Girl

corona加青檸
冇得輸

個人心水

Fuller's 1845 (UK)
CHIMAY Blue (BEL)
Leffe Brune (BEL)

Pale ale

要飲就飲pale ale易入口
飲咗之後可以飲 Indian Pale Ale，味苦，但係香
再之後可以飲Stout，烘培過麥味重，甜啲
香港有好多自家製啤酒
Eg 門神 (我最鍾意呢間，佢啲季釀我覺得做得唔錯，有啲都幾有香港特色)

同埋要知道Lager同Ale既分別
咁樣就可以邊飲邊學

samuel adams

另一牌子綠色有隻野豬都正

重有boddington

有冇果味酒介紹

weiss bier

Suntory The Premium Malt
Peroni

普通飲就日系

orion
sapporo
ebisu

嘉士伯係世界上最好飲嘅啤酒

二窩頭mix高梁加兩片薑，我啲酒量都係咁練返嚟

見到一堆藍妹1664真係好無奈
手工啤真係好唔普及

利申: 食大排檔會飲藍妹, 1664狗也不屌

幾錢畢直先, 家下啤酒都可以好貴一枝, 試過支藍帶差唔多成千銀, 真係正到無朋友, 麥香味正到暈

IPA

Yebisu

Yes

早果排出左呢個我日日飲 而家無乜邊間有得買

Sapporo正 之前係大板飲過tap之後就中意

不過最中意係kona big wave

其次係corona同asahi

盧雲堡

Duvel

飲過最正 點睇

利申 唔太識飲

生啤同普通有咩分別？

呢啲假啤酒我就唔多好，麒麟我中意飲佢隻招牌lager（日版）

呢隻垃圾

ESSO有隻1L裝既德國啤...30蚊罐...有金色同銀色蓋...金色重麥味...銀色白啤...好好飲

韓國CASS (759之前賣4蚊一罐）都好好飲...不過宜家轉左新包裝好似怪怪地

淨係飲藍妹

藍妹又貴又唔特別
推介asahi同青島，性價比一流
手工啤我都想研究下，邊度有？

Belgium 黎講chimay 堅正
仲有修道院8號仔都好正 不過香港好少見

P.s. 香港飲酒文化真係好落後 大部份bar唧draft beer老溝淡曬.....想買craft beer又難

Market place有少少 可以試下先
跟住元朗西環個邊都有啲細酒鋪有賣craft beer

少爺如何？

craft beer近年多左好多啦

嘉士伯，一定係世界上最好嘅啤酒

金裝嘉士伯

有冇人飲過

Quadruple

邊d 暖左都唔難飲？

點睇少爺啤酒
飲過一次覺得無特別，但好貴

本地: 麥子

pilsner urquell
捷克啤

ipa太苦接受唔到

多極都係retail
Craft beer bar真係少

藍妹 獅威 狗尿 same level

個人推薦:
生力清
Asahi
Stella Artois

有D IPA 會比較苦，通常都有幾香的水果味
可以試下ballast point sculpin

asahi

仲有有隻捷克啤酒好好飲，之前係外國飲過。竟然之前見到7仔有得賣

。

Stella

Ok 前排有
依家無lu

會飽食同有病

銀河高原

點解無人講hoegaarden

8.8%嘅金裝嘉士伯唔錯

1668？

出去玩 識得嘔係必須
飲得快 唔去嘔 會頂住哂

我乜鳩啤酒都可以飲一餐
淨係唔飲 嘉士伯
飲親都頭痛到仆街

轉飲手工啤，好飲好多，層次複雜d。
不過唔算普及，買唔方便

生力，夠氣易醉

嘔都仲飲為乜

有冇人飲Guinness ？

入來諗住睇人推介d 手工啤或者邊度d 生啤正
點知就有人衝入來話飲啤酒唔會醉
知你叻啦，飲啤酒唔醉巧威威牙xd

日本啤酒

我！ 飲完次次都肚痾
唔知係咪可以清腸胃

但都係勁鐘意飲

guinness 都還可以 ， 有隻叫skout 既黑啤痾得仲勁 （唔知有冇串錯）

係woft飲過隻桂圓
唔錯

lm學野

咪又係1664/ HOE 咁

真男人一定飲清島

起碼都講下麥子少爺門神
bound by hillywood有冇人去過？

Draft:
Johnsmith
Paulaner

Can:
Sapporo
Asahi

Bottle:
Corona

而家轉左飲精壤
成日去試唔同野 後尾食打冷去飲番d普通野接受唔番

Stella, Asahi

smirnoff原味

係鬼啤酒

1664 白啤酒

Gwei lo 隻IPA幾特別，香港啤酒，可以試吓，但苦味較重

自己平時最常飯Kirin 黃罐裝

My favourite

冇人提augustiner

留名學野

1664
Asahi

一支Guinness溝两支藍妹

大力加冰

之前試過有隻local 少爺咸檸啤，酸酸地好似咸檸七，我如阿媽唔飲酒都鍾意

Hit 同1664

冰結

飲過咁多隻覺得朝日同獅威最好飲

藍妹同喜力一開始都唔錯既 但飲耐左就

同好
但香港有？
Aeon style 有隻差唔多味

少飲，但飲親啤酒，只飲生啤 原味hoegaarden

1664 都唔識飲酒

識飲一定飲 Brooklyn's

boddingtons
賣飛彿

👍🏻識貨

blue ribbon

Ipa 好正

枝罐裝冇乜特別，普通白啤
但1664 生啤口感幼細
算係中上

759 十幾廿蚊果支乜乜triple 真心好飲

當水飲青島純生其實唔錯

Corona都有人吹奏
知唔知點解佢要標榜加青檸

Sapporo

點解
真心想知

打算去日本買返來
巴打知唔知一箱比唔比寄倉

我ex 都叫我買一箱返黎
佢叫我放係gip
寄倉OK 架實

Aeon style 類似冰結個隻就係呢罐

等我去買一箱返來先
青提味

有機會試下

成個清水健咁嘅樣

山下智久

一嚟本身冇乜味或者得陣雪味
二嚟透明樽 運送同存放較受影響 加青檸可以掩蓋嗰陣怪味

至於有個講法話墨西哥多烏蠅所以塞青檸
又唔見澳洲啤要塞青檸

corona 轉左隻罐裝即刻難飲左好多

美國有隻Samuel Adam 好飲， 夠濃味， 似手功啤 aeon 有得買， 又唔貴

山P

其實點解佢叫山p

個名

好似踩地雷, 有時有好野有時中伏

平: 青島 asahi
貴: 1664 藍妹 stella

漏左corona同埋hoegaarden

我成日去試外國細牌 好刺激

冇人提Pure Blonde

蝕租都蝕死

你唔講我都唔覺

飲緊呢隻now
9% 類似冰結

9%好正

啱啱食 beef & liberty, 試咗支 Moonzen, 非常香甜可口, 原來係香港釀製嘅, 中文明叫 門神, 好嘢

捷克野

IPA
飲過手工啤發覺藍妹1664嗰啲狗也不屌

冇人提“菠蘿啤”？

樓上講青島
我好撚同意
尤其純生
ok賣18蚊3罐
深夜想飲真係無得輸

嘉士伯好似二十三蚊三罐

係日本超市買過隻黑啤好正
有無巴打知香港邊到有賣

都係要搵日本百貨公司
無就應該無

原來個樽係咁嘅 係香港嘅一班外籍人士釀製 唔知超市有無得買 不過酒精度算高 成7%

1664 味淡如水
有次機緣巧合飲咗唔凍嘅

今日飲呢支IPA

平時冇飲開啤酒未必鍾意IPA
亦唔好因為唔鍾意IPA而覺得手工啤難飲

飲過手工啤就返唔到轉頭架喇

等我搵一日試吓

德國麥啤7蚊罐
窮撚恩物

飲過 真係幾苦

佢隻pale ale 好正

啱啱飲左罐CHU HI

白色1664

修道院8號銅鑼灣耀華街RUGGERS有得飲

有飲開craft beer嘅巴絲不如分享吓自己平時去邊度飲吖
抛磚先：
The Globe
何蘭正
Roundhouse
TAP
WOFT
Second Draft
Granville Island

Rochefort 8? Citysuper 都有啦

Paulaner

講起Bottle Shop Central 都要執...

founders ipa

+1

冇人飲Peroni

無人飲orion ?